對住班牛屎佬，我地係咪要升級裝備？

屌你老母依家警黑鄉合作，班仆街牛屎佬打人既同時。我屌你老味狗竇落閘？
即係警察唔再係服務市民，咩警察都有好人全部同我收皮！
我地係咪唔可以再只有保護裝備
e.g
氣槍

第一次出po，我有咩唔著就話下我

推

光復元朗 燒佢祠堂！

政府助養元朗鄉黑, 攻擊市民

氣槍2J + 鋼珠

大家入黎幫手推 一定可以爭取大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

記住2焦耳以下先合法
亦可以制服到牛屎佬

玩玩具咩

帶得出去射佢地已經唔合法，不如煲大佢

只係開放討論

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

你識升級，人地唔識咩，人地仲要無包袱。be smart please.

佢地有錢

返入房玩賓週啦

你叫班牛屎佬？

簡直係強大後盾啦，要咩有咩

叫你呀

冇作用兼暴露身份